屋企有藍絲廢老可以點算？好驚中招

小弟仲讀緊書，所以同緊屋企人住
兩老雖然有戴口罩，但係又重用又將啲口罩亂放，我覺得瀨野只係遲早既事
好想自我隔離，已經成日屈係房
其實心知唔會有咩方法，只係想上來放下負

咩話 廢老會戴口罩仲想點？
我屋企兩個廢老又翻大陸又無戴口罩
出完去又唔洗手又唔除鞋
睇怕我比你死得仲快

會唔會分分鐘自己係海旁或者冇人既公園坐仲安全